幾時都話馬會先真係做慈善

宣明會 紅十字

建議大家想捐錢就捐比馬會

賭贏拎錢,賭輸當捐錢

唔一定賭既，買六合彩都得橫店都唔會中